SCMP：正式撤回

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

出到黎宣布緊急法就好笑

FUCK OFF BITCH, Withdrawal? Are you kidding me?

撤回咋 唔好傻啦 5個訴求呀

to announce
仲係吹緊風

五大訴求，缺一不可

宣布獨立

it's too late

撤回+緊急法

似係緊急法
777今日離港

to announce, 唔係announces, 搞清楚
同埋
五大訴求，缺一不可

買一送一

支爆
光復民國

五大訴求，缺一不可

六大訴求缺一不可

五大訴求 缺一不可

大肆文宣！！！

殺撚左人想就咁算？
落地獄比鬼三穴啦

大家好現實既，佢回應埋獨立調查基本上好多和理非收貨。

屌你老味標題黨

不推文

好撚彩剩係撒回 如果話成立獨立調查會 真係少好多人出黎

收皮啦 唔係壽終正寢咗喇咩?
而家又正式徹回
即係之前係假徹回啦?

五大訴求 徹查警暴呀!!!!

SCMP BREAKING 呀

慳d啦林鄭
你下面班狗冇一個係無辜

五大訴求 缺人不可

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

說好的急屎法同PLA呢？
又話玉石俱焚？

too little too late

不了 太遲

There is no turning back

🔥🔥下一目標：黑警

同意你既觀點，但要mon實港共正苦憲報同認清楚…

DQ+削弱《人權及民主法案》嘅力度+出公開信直接同中共傾政改+香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

唉，「和埋非」腥講人，你哋究竟明唔明點解犯民被稱作「民主回歸派」架？

真．香港人，你哋甘唔甘心反送中運動淪為中國香港內部事務？

已經太遲啦
五大訴求，缺一不可

條數過左期兩個月

而家息都唔夠比

根本係想係區議會選舉前做d野
驚建制派全軍覆沒
呢個先係中共既deadline

冇錯

五大訴求缺一不可

而且哩個條件同冇俾冇分別
因為佢而家一定過唔到

恆指升左成1000點 大戶齊入飛
之後再緊急法真係比人分屍都似

就算你撤回但都令咁多性命冇左. 你一世都唔駛皆意會有人原諒!

捉鳩晒啲黑警先講啦

敵退我進

唔覺

五大訴求
缺一不可
我要攬炒

721 811 831

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

睇黎好驚比人制裁, 美國制裁既法案應該點都會過掛,唔會因為撤回就唔過

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

真系

咁壽終正寢 the bill is dead 係咩意思？

冇啦今次

五大訴求 缺一不可
唔係口號

紅媒集體炒車

緊急法啦

唔好玩咁耐啦

繼續嗌五大訴求缺一不可

撒回 同時 緊急法

緊急法

“The chief executive started to change her mind after meeting with 19 city leaders two weeks ago. She heeded their views on how to de-escalate the tensions,” the source said.
睇完呢段笑到我標眼水

五大訴求, 缺一不可

there’s no key demand among the five demands, but it’s the basic demand.

今日升咁多 可能係預防緊急法之後仆直

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

太遲
五大訴求 缺一不可
黑警還命還眼未

警黑呢？人命呢？ 要繼續煲大

9UP我都識啦 幾時放上立法會

黑警濫權濫暴 要追究到底

It’s too late to apologize, it’s too late....

五大訴求，缺一不可

仲要清算班狗！一日唔清算一日不罷休！

仲有4個

hong kong protesters: am i a joke to you?

就算佢撒回送中條例，我地其實仲有五大訴求

釋放所有義士
撒回暴動定性
成立獨立調查委員會
真。雙普選
解散及重整現有警隊

九月七，和理塞
九月八，美領見
光復香港
時代革命

講得好

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

缺一不可

真係好驚美國人權法

推

缺一不可呀
頂住呀 頂到緊急法

問佢咁之前佢話既壽終正寢係咩意思？

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

緊急法！！！！！

正皮畀豹頭

五大訴求 缺一不可！

緊急法？香港人嚇大咖

Dllm

五大訴求 缺一不可！！！

只係第一步

收皮啦 柒婆

唔撚收貨！點都要制裁埋班黑警！

即係認之前呃鳩我地啦

點解突然間爆升咁多

咪以為淨係撤回就得架
五大訴求 缺一不可
清算黑警

黑警做左咁多野, 721 831 點都要追究到底

今日個市升到咁其實好鬼
之前假撤回都唔見咁啦
一定有事

為表政府肯釋出善意 停示威活動一日

恐襲呢？屌你呀 想當無事呀？

好好奇點解SCMP會快人地咁早收風
有黨成份?

Meeting one demand ONLY

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
一隻狗都無事 點可以收手

人權法一定要過

to announce 即係準備announce
即係未啦

人地大戶收到既風點會係我地收到既風

有政府新聞稿先再講啦 欣間又話特首唔代表政府

有source未?

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

樓主叉電未

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

應該係

依家啲人啲英文水平

5大訢求

決一不可啊盲撚

睇下內文先啦，第一段最尾果句就話"sources have told the post."姐係話「消息人士透露」未係真

Read the article, last bit of the first paragraph is literally "sources have told the post."

扮袋住先 跟住佢一撤回又出返嚟

Too fucking late
五大訴求 缺一不可
請收皮

報紙TOPIC SENTENCE一向係咁

無用啦, 無獨立調查, 撤都無用

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

太遲了
和理非都唔會收貨
啲人而家連出個街都會驚
你以為吹撒回風有用?

五大訴求，缺一不可

我冇補充
完

To announce(v.)?

唔可以袋住先
唔可以忘記

五大訴求 缺一不可

完

五大訴求
缺一不可

撤回只係鋪路行緊急法

其實重點係
to announce 即係未講
一個二個講到柒婆好似已經正式撤回咁

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

仲有四樣 繼續出黎

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

即係之前假撤回

#chinazi

犧牲咗嘅手足 俾人拉既手足好冤枉

咁之前咩壽終正寢係

撒回?警狗呢幾個月做既野當冇事發生?
咁你示威者做既野又可唔可以當無罪釋放呀?

又武警又黑社會
無樣見得光，警隊又係江派直接控制
查條毛咩

無普選咪又係繼續推惡法 肯定一次惡過一次
缺一不可啊

It’s too late,bitch

唔可以鬆懈，一定要長期抗爭呀!!!

It's too late

【警世】手把手教你fact check、制止謠言；連登仔同我睇晒佢

佢去邊？

Bloomberg 都出埋, 應該幾堅

想收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

太遲了，如果6月9號晚講，所有野都唔會發生
而家已經返唔到轉頭

meeting ONLY one key demands

612 721 811 831

咁要全民跳閘賀一賀佢喇

諗住撤回就想走？無咁易！

五大訴求

上北京

777又放風9up，等睇聽日佢又出黎講無意撤回

屌你老母
早叫你撤回你唔撚撤回
盲左咁多個 殘左咁多個你先假惺惺做番一早應該要做既野
屌你老母林鄭月娥
你配唔配做人
根本無論黑白黃藍都冇人支持你

惺惺作態
林鄭係原罪

其實呢件事就好似一開始有人話要dllm
結果政府又呢樣又嗰樣搵百鳩幾個藉口唔俾人屌
將件事越搞越大之後先搵返嗰老母出嚟

宜家民意係要屌曬你全家先平息到民憤啊你明唔明啊

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

It’s too late

But denied 1 country 2 systems?

救手足最撚重要呀！！！！！！

仲有雙普選都同樣重要

狗係好垃圾 但要解決問題係要民選政府
仲有成千個手足 你寧願佢哋坐監？

佢呢個時候撤回
所有焦點會去左 警察到
再無林鄭事

睇記招,太子有目擊者證實有人冇知覺冇心跳.
香港警察,血債血償!!

Chinazi

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

欠四

我淨喺知道信共產黨會死得好慘

推！

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

理撚得佢撒回定切腹，五大訴求依然係缺一不可，唔好搞到成版都係呢啲 post，唔係就中晒計